冇坐監, 五毛: 鍵盤; 坐監, 五毛抵撚死

五毛又贏

話你冇出街呀

五毛十卜ching
你跟蹤我?

張圖有咩問題

搞事俾人判罪
係法治社會都會咁做啦
定係你想香港改做人治
有理由就鍾意做乜都得
唔洗跟法律呀
死5毛

法治只會喺民主社顯現到
喺獨裁社會以。覺得制度唔公義
有樣嘢叫以法達義
不過中聯辦應該唔會教你
五毛十卜ching

人哋為公義抗爭
你為兩餐賣港
高下立見啦
五毛十卜ching

公義？
借機搞事向警察發洩咋
為左d爛鳩魚蛋搞搞震

咁你老母做雞特登篤穿個套生你出嚟都係為咗迫婚啫，唔係有心想要你嘅

講唔掂就人身攻擊
本土派質素

logic一樣
大家都係老屈

五毛dewi會唔會暗殺台灣總統攻佔台灣?

網上救援行動小隊

即係未囉
廢囉
軍力經濟咁強都未收到台灣皮?
台灣重係蔡英文揸fit喎

呢d就係黃種人思維極限
未見過白人提出呢d咁on9既論點

五毛「岩瀨健三」實錄

五毛「知名不具」實錄